假如北京發生大地震...

依家東亞局勢咁緊張，假如北京發生大地震，會有乜事發生？
印度會不會在洞朗發起攻擊？各省(如西藏和香港等)會不會乘機獨立？南海諸國會不會再起紛爭？北韓會不會倒台？美國和日本會不會乘機入侵中國？中華民國會不會反攻大陸？某個紅色的黨會不會倒台？

p.s. 純粹假設性問題

北京真係發生咗大地震，你都唔會知~

又好似係，好似六四咁

大地震嘅話南極都測得到，南極測唔到衛星都見到，除非陷世界幫佢隱瞞

聽到乜撚野國歌法，我突然又好想某地區快d來個大地震+海嘯